雞始終都係雞 真係好應景

安仔今次做真係做錯契爺，上錯車

有無人可以轉左段錄音佢